米奇老味有新歌

我究竟睇左啲乜

好迷幻

聽唔到唱乜